司法獨立？聽過「三權合作論」未？聽過彭寶琴、李唯治、陳碧橋、杜浩成未？

我發覺兒登真喺好多兒童！

聽過「三權合作論」未?
聽過彭寶琴、李唯治、陳碧橋、杜浩成喺乜人未？
唔知就GOOGLE啦！

殖民地法庭無份迫害義士咩？
無份借雞毛蒜皮既事, DQ民選代議士咩？
殖民地法庭既法官, 唔喺特首任命咩？
唔聽話, 難道會有得任命, 會有得升職咩？

德國難民政治庇護裁決, 就喺證明咗國際標準上, 香港殖民地法庭已淪為巴基斯坦、緬甸呢D, 會用法律迫害公民自由既層次

乜嘢司法獨立, 喺2019年仲有咩?

我唔知兒登仔點解會仲對殖民地法庭咁多幻想
喺咪睇TVB 劇集太多?

CLS, 無人敢入嚟答???

德國唔係因為政治檢控先收留義士㗎咩？
似係檢查部門嘅問題。

推